畀人水過一次啦，都仲信車公，你哋班連登仔真係好迷信

無神論者真係笑話嚟

車公如果唔靈，明年唔使去拜

借題發揮姐

？

你估真係有人信咩，得啖笑

為一個地方求籤一直都係政治行為黎，你咁天真以為求籤嘅政府係因為信果個神下話？

感謝車公完滿回應本人嘅post

天網咪國安法

咩天網？